Backend:

  Restante:
    Modificar la estructura del empleado
      Cliente pueda remover o retirar su turno
      Geolocalizacion
      Posible pagos en linea(Todavia no es oficial)
      login and register google account
      login and register facebook accout

  Primera Version:
      Procesos de insercion, modificacion y login para los usuarios.
      Relacion de entre las tablas `category_user` y `barbershop` relacionadas con la tabla `users`
      La informacion del usuario esta relacioanada para mayor orden

  Segunda Version:
      El cliente ya puede ingresar a un barberia como cliente

  Tercera Version:
      Listado de barberias
      Actualizar y eliminar una barberia.
      Cuando se va a agregar el empleado, validar que no sea empleado.
      agregar otro propietario a la barberia.
